美股三大指數期貨急跌超過3%

雖然只是1000點

仆街囉 又少5%

開市跌3%先講

如果開市係7%點睇？

唔會啦。
係都插10個。

現在全玩完了.jpg

玩撚完

第一日睇市？開市跌900，尾市跌200🤣

好想做張Uso期權

why?

如果想睇油反向ETF應該睇邊隻？

美期跌停